有無人可以總結一下最近呢排支那嘅柒事

好似日日都幾單咁 好多時聽完就當無咗回事
已經唔係好記得支那有幾折墮
所以諗住不如整個表mark低佢
最好落埋reference

1. 江西湖南大水災

2. 非洲豬瘟

3. 秋行軍蟲

4. 美國5500億關稅

5. 華為晶體封殺

6. 樂伽事件

7. 全國赤字 30兆以上債務

8. 香港反送中事件

9. 大批參與國退出一帶一路

10. 中國製作2025？

11. 厲，害了我的國

12. 上年500萬間企業倒閉

應該仲有好多 有無人仲記得